旺角狗比人反包圍！

source: rthk live

一連

二連

三連

旺角勇士,保護學生

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

尖咀街坊可以考慮一齊睇下發生咩事

現場睇就唔怕比大台選擇性報導欺騙各街坊

反包圍就開佢地波啦屌 仲等佢地增援

MK好適合立體攻擊

係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼
係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼
係無確實證據之下，絕對唔可以指責任何人係鬼

rthk live: 射咗橡膠子彈？

渣ga

真ga

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
仲有大好前途
我就走先喇

pus

比人反包圍就全部回滿血原地返生啦

反包圍仲企係度？做嘢啦屌